港奸、狗官、黑警大限已到！

所有香港壞蛋死期到，無一幸免，全世界將會凍結佢地海外資產，限制入境，不準佢地子女去當地謮書及移民，大快人心！！！

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

成世食海底撈

推